Facebook messager chat list 一問

如果係 fb messager右上角㩒新訊息，之後下面會 show frd list, 請問各位佔最頂位置是否經常 chat嘅朋友？ 或於 fb互動最多嘅人？ 或兩者皆不是？

我係兩者皆不是

我同 frd 發現，係經常 chat or 多互 like post 就會置頂， 但亦有人兩者皆不是， 唔明 fb messager 個 logic夠竟係咩

推